新西蘭外交部：制定應急計劃 必要時撤離在香港國民

反修訂《逃犯條例》風波持續，大批示威者昨（13日）堵塞機場離境大堂，不少航班取消，並於晚上爆發警民衝突。新西蘭外交及貿易部今日（14日）表示，因應香港局勢惡化，已制定應急計劃，必要時會撤離在港的新西蘭人。

外媒報道指出，正計劃前往香港的新西蘭人被告知需與航空公司聯繫，再次確認行程。

狗無撞鬼 而係高層係想借機會令所有狗都沾上鮮血

世界大戰抺黑宇宙了~

呢招正過譴責

外國撤僑民最多咪幾日完事，撤資更簡單，現金禁個制就流走，股票物業大幅貶值拋售

解放軍入城先決條件係有第二個城市可以取締香港，可惜無，因為上海自帶解放軍

外國撒僑意味愈來愈近出老解

撤僑真係一個警號

發夢都估唔到香港會有咁既一日
其實香港人真係好有經歷

光復香港 時代革命！

求推求推! 超簡單 全民集氣方法 一定要谷到 818 全香港支持運動嘅人都識做

全民係屋企都可以示威:
Noise-Making
每晚九點 一分鐘全民敲鑊抗爭法
自己睇link